香港人嘅適應力係世界第一

斷手=唔理
打頭=唔理

開槍=唔理
到而家放火
再升級就係⋯